蔣麗芸去信警務處促停發不反對通知書

蔣麗芸去信警務處促停發不反對通知書

基本法保障香港人有遊行、示威、集會自由

基本法

第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

佢唔批d人咪一樣照出黎
當年反國教圍政總咪一樣無不反對通知書

怕條撚咩
當年9.28 唔通又有申請咩
有冇都照出嫁啦

無通知書更要上，香港將進入極權時代，今次唔去以後通過更多惡法更加無機會去，
傀儡政府威脅出動水炮車同催淚彈鎮壓，證明傀儡政府怕香港人齊心上街，
香港人要有波蘭抗暴軍二次抵抗納粹佔領嘅勇氣，即使可能面對鎮壓及失敗，但任由傀儡政府統治也遲早會失去一切，不如締造香港嘅奮勇歷史。

出黎行街都唔撚得呀 宵禁鎖城呀仆街 太多人行 咪行出馬路囉

文宣工作絕不能手軟

批唔批都出
講完

出左咪又係震食催淚彈

唔識字既人都做到議員

通知書3個字好撚難明？

元秋係唔係錯concept
狗冇表示反對 等同發出不反對通知書